連大哥麻煩你幫幫手del post！！！

開下面呢個post 非本人意願

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！

我不反連了 幫幫手

259又吹雞叫人推po

中意sm算唔算需要特別照顧
如果算我不反蓋了